二月尾小百合公主高汁討論區 😄

嗨，亞洲國際巨星香港小百合

上個post話左由下個月開始標題會有埋小妹祐希，請繼續g持

新鮮出爐吖

好食嗎希妹

唔理你毒男定毒女，依d係擺pose既技巧

再嚟多張ipet吖唔該

😚

繼續食啦

😗

痴線omg仙女啊

禾吊死佢

嗨

仲未食完㗎

g

冇晒新貨喇，出住生写真先，都係今個月嘛

眼鏡娘完勝其他

今次試吓士多啤梨

嗨，公主話俾我地事務委然聽佢上星期旅程好高興，多謝你地g持

你冇去接機咩

小妹要留喺事務所打理事務嘛，諗住派兩個助手去飯拍，但最尾佢地甩底